﻿++ General Balit Than

General grada [Valensias]. Domaći i respektabilan čovjek, dulje vrijeme na svojoj poziciji. Njegovo ime je jedno od neprekriženih imena na popisu u [Dnevnik kultista|dnevniku kultista]. Taj dnevnik smo mu dali da pokuša naći nekoga tko će ga moći dešifrirati.